[美國大選] 若選輸是否爽快撤離白宮？川普語帶保留：到時候走著瞧

對於他選舉失敗是否會痛痛快快地撤離白宮這個問題，美國總統川普（Donald Trump）始終採取回避的態度。當記者提問：如果其民主黨對手拜登（Joe Biden）11月3日選舉獲勝，他是否會和平讓位時，川普說「到時候走著瞧」。

連月來，現年74歲的美國總統一直對郵寄投票的合法性表示置疑。由於因新冠疫情的原因，當下郵寄投票可以說比以往更為重要。但是川普則一再強調郵政投票增加選舉舞弊的可能性，不過他卻拿不出任何證據。

許多人現在期待川普被押送出白宮這樣不太現實的場景，但是也有一些人則回想20年前的那一次總統大選。在2000年11月大選中小布什以微弱多數勝選數周之後，才在12月最高法院做出裁決之後正式成為美國總統。

是日民調：
北卡羅萊納：Biden +1.4%
佛州：Biden +1.9%
內華達州：Biden+2.5%
亞利桑納：Biden +3.6%
賓州：Biden +4.7%

全數位於誤差範圍內
亞利桑納唔知發生左咩事
川普一夕之間追平左接近3趴
佛羅里達亦都追到勁貼 川普每日都係度升緊 好癲

同埋除左總統大選
想大家注意下國會選情
共和黨因為川普係度帶賽 選情告急
好有可能失去參議院控制權

梳 打錯
係內華達州無啦啦追平3%先岩
唔係亞利桑納

Arizona & Florida 喺另一份直頭已經反cup

我見到
果份仲要係a級民調黎
呢兩日又無咩大事發生 到底點解會咁
不過無用
川普係最關鍵既賓州 上升幅度太細
黎緊29號睇下會唔會反到

D記者問親都好撚on9
成日問人輸輸輸

搖擺賓州

走著瞧英文點講

仲有 Iowa Biden +3% only

Wait and see

呢條問題好似已經問左幾次
川普都答到唔係幾想答

Georgia 都tie

Virginia Biden 都係+5

田納西州 trump+14.9%
奧克拉荷馬州 trump+25.1%
懷俄明 trump+45%

你不如話Utah

上一屆我都信民調
結果....

幾個月前拜登係喬治亞領先緊7趴

另一邊Biden一比人問佢個仔單野
即刻發老脾

成班拜登團隊即刻衝出黎護駕
望落好似熱狗仔咁

有冇片

猶他州領先緊14趴咋
想鬥紅？仲未撚夠格

仆街南亞仔成日都冇睇twitter咩

唔洗睇片都估到係狐狸台撚狗

Retweet 緊g phone 冇留意

呢條蛋散唔知係咪佢個大仔死撚左搞到好撚錫佢細仔
呀細仔係烏克蘭CUP水搞呢搞路搞出事個陣佢仲利用副總統權力去威脅當地法官
報告有寫唔係我9UP

明州變紅不是夢

而家侵粉high到爆 好難相信侵侵會輸
佢唔走 你都好難拉得佢郁

無咩可能
連最強總統雷根都贏唔到既州份黎

無可能
雷根都贏唔到

掉轉講, 係班MSM唔撚問, 自我censor

侵侵一輸就即刻同中國開戰，就即管睇Sleepy Joe 點收科

睇返共和黨上次贏明既係尼克森
再數落去就到艾森豪
藍到靠北既州

又趴又靠北 你係咪台灣人黎

仲有DC

呢D 鄉下地方Trump贏撚硬

腦羞成怒

其實呢d州係咪除左某兩三個城市以外 其餘全部都係耕田？

Trump 普遍都係廢老/鄉下佬/3K黨 / 槍佬 支持多

人地農業係機械化, 唔好講到人地用個鋤頭咁

同華種相反, 人地D廢老係正常人
班後生都左癌上腦

有部分會係國家公園，其他都會有化工廠，礦場，採油設施咁囉，Wyoming有新九成地係鄉郊

好想去下一定好靚
巴打去過懷俄明州？

其實有乜可能輸？

Wyoming 最出名恐龍化石

Biden must win

DC全部都係離地有錢佬

再配合肥仔奧拉盟友向中國開戰
一鋪玩大佢
造成不可逆轉

DC1961年以嚟 從來都未紅過